[公測中]有冇人玩緊legends of runeterra?

open beta 尋晚岩岩開波 有冇人有玩緊？

LoL 爐石冇人玩

鎖地區點解決

佢官網faq淨係話可以add人 無講會唔會match up到

想玩但係佢話我淨係unable to access game

想玩但邊度dl

佢美國24開始公測

仲有個零鐘

尋晚玩左陣 之前close beta玩過都要過多次教學

我都係

係咪三點

個半鐘後 而家9:25

有冇人都有玩closed beta?

封測有玩 早一日玩到 但唔知點解想課金 佢就話無付款方式 要叫我選其他地區 按入去得D亞洲區選

我封測第一輪淨係買左個starter pack最後個三日佢全開哂D牌就打消左個課金念頭 佢都話冇P2W 課金都係cosmetic野

仲有公測會送隻poro

想問依家係咪無亞服玩？
之前睇好似話無得過AC

如果係咁我寧願等多陣

Region 係咪揀咩都得

如果你冇打算課金應該冇問題

如果要課呢

依家都係入唔到

亞服佢話要睇SEA點
詳情:

應該可以買RP卡？雖然我係NA不過我用paypal俾錢所以應該問題不大

仲係unable to access

亞服原來尋日開左 入唔到可能可以試試重down

想課個新手包都唔得 個美服ACC係好耐以前玩美服用 個時仲有得選HK 唔知係咪咁有BUG 照俾我玩美服 但入面寫著我HKG 課金個度認唔到

That said, we encourage you to create your account on the SEA server when it is ready -- this will ensure that you have an optimized experience in your local language, with necessary tech and player support.

應該要開個SEA ac

Pc定 mobile?

而家得PC 正式開先有mobile

開AC嗰度冇得揀SEA

我睇佢篇嘢講話香港台灣個d其實根本玩唔到，就算玩都係用vpn過，但係到時add friend又麻煩

..............

係.....

開na ac應該要用vpn 遲啲好似冇得轉返去SEA

其實未必 佢好似好有心想收番SEA自己做
不過就算有得轉都應該有排

原來我眼殘 Southeast Asia, Taiwan, Hong Kong and Macau will not be included

個post可以留番下年再出過

有無人一齊玩美服

真係唔係p2w,要拎卡就要係咁玩,經驗開reward,每星期就算課都剩係比課幾張卡(hkd150,最多買3張英雄),要課就買劵入draft mode玩最實際,宜家d人都好廢,好易7勝,1次7勝就夠錢可以無限輪迴玩

好似話 25/1 16:00 先玩到，如果無預約

香港係埋冇得課金？ 一直叫人轉地區 但𨍭完一樣唔得
有冇巴打知點搞

我都係 用一直玩美服個舊acc登記封測 個acc仲係寫著hi 家陣整新acc無得用hk

佢地仲搞緊SEA server

NA今日已經開左

我係net deck撚 淨係玩ladder
玩draft要對組牌套好熟先得

駛唔駛vpn 之類？

我都係net deck撚但為左多d卡用局住要玩幾場draft,btw draft 推薦大家玩紅+綠，draft哂d elusive 打好易贏,對面成日都都解唔到

我知 我講緊舊美服ACC仲可以選HK 用呢類ACC玩到但課唔到

我係北美所以唔sure但係有巴好似直接玩到

6/5 個隻冇ionia 7cost張直殺真心可以直接FF

1. 玩果陣唔駛VPN
2. 已成功課金
3. 玩緊美服

同爐石分別係邊?

要點課？ 一直叫人𨍭地區 轉完又一樣

幾乎無RNG成份
人地打你你有得interact
唔係p2w 勁deck都係好平
課金只係拎你可以體驗更多元化deck而唔係屈人機
諗到再加

咁睇黎會好玩好多

騰訊game已經可以唔洗玩

我諗呢隻GAME暫時來講算係搵到卡GAME嘅平衡點
似MTGA之餘又interactive過HS
唔會好似打combo deck咁人地有人地玩你有你玩
不過感覺係有少少慢因為始終係每回合一人一個action

我用7年前個LOL acc玩美服既
冇開VPN 完全冇問題

呢隻game d高費卡好撚OP
暗影島隻 7 7 5 kill 2
同埋frelord 隻 10 10 10 清全場低費怪

係唔係要用vpn先玩到？
入極都入唔到

但宜家elusive 橫行，round 5-6已經打殘你，無咩機會用高cost 卡，有d elusive 仲要無champion ,好易就入到手

申請account果陣要開vpn

佢個分區唔係用你個ACC既區黎分
係登記個時既IP再加ACC既分區
我有個舊美服ACC係會入左ASIA 會入到GAME玩到但課金個度會唔俾你課
要開VPN申請多個美服ACC先分到美服

你可以sd番去客服叫佢幫你改分區

點下載...

Legends of Runeterra無課金前期快速攻略
1. 第一次進遊戲便開始新手任務，強制的不能跳過，總共有4關
2. 完成後順便把Prologue第一個獎勵開了，便會送3副套牌共12張英雄，當中2張Zed是快攻神牌新手恩物
3. 去做教學模式，全程不用組牌，順便學習一下遊戲機制和關鍵詞，做完大約會有Prologue Lv4-5，
4. 隨便打打PvP或AI，用預設的便好，輸了也有XP所以不用怕輸
5. 進了對戰後立即投降（右上齒輪->Surrender）也有XP，更甚者可以加朋友或分身私下對戰互刷，這樣可以極速拿滿XP，但此舉可能有違用戶協議，請自行承擔風險
6. 完成全部11個Prologue後，可獲得保底4張隨機英雄及一堆牌，有時間的話可以再開帳號刷首抽
7. 這時可以自選Region Rewards，建議改做Ionia
8. 回到主選單，如果還沒出現1000+XP的任務就先把100-400XP的解掉，如果還沒有出現就要重登
9. 記得1000XP的任務要Reroll，幸運的話會有1500XP
10. 新手可以玩Ionia+Noxus陣營的快攻組合，快贏快輸，XP效益最大化，牌組字串如下（可在Collection->Deck->上面Import Deck按鍵直接滙入）
CEAQIAICAYNCYOICAMAQEAQJGEEACAYEBQHRUJRLFY3QEAYBAIGBIHQDAEBQSEYW
當中要合成以下卡牌：Inspiring Mentor、Greenglade Duo、Navori Consprirator、Brothers' Bond、Shadow Assassin
11. 開始日常生涯，將Ionia的Region Rewards做到Lv8，需時1-2天，箱子會送2張該地區隨機英雄，然後便可以轉解其他地區
12. 另外對自己技術有信心的話可以去打Expedition，Prologue Lv10的箱子已送了入場券，獎勵保底1張隨機英雄
13. 如果這時還沒有第3張Zed，首張英雄可以合成他，快攻神牌，且Ionia陣營和其他也很容易配合

日常與週常
1. 每週箱子非常肥美，一定要打滿Lv13，共需要25000XP，努力一點4天可完成，如果時間有限的話最少也要打到Lv10(13000XP)
2. Lv10及以後的每週箱子內含1張Expedition入場券，即是保底1張隨機英雄
3. 每日PvP首3勝有額外加成，且PvP首30勝和10敗、AI首20勝和10敗、Expedition首15勝5敗都有XP，但XP會隨著次數漸減，直至到零，時間有限的話刷前段就好
4. 每日重置時間（香港時間）：美服7PM，亞服8AM

攻略到止為止，這遊戲對無課玩家非常友善，解好日常與週常的話不用課金也可以完全體驗遊戲

第3場Expedition之後原來得哂經 少少屎都無獎你

每日刷經可以幫下

source:
reddit D infographic 真心正

唔知幾多年後先會有原生MAC版 想番工玩

有玩緊

屌呀. 原來仲有刷AI另一條隊

亞洲服未有

俾D骨氣唔好玩騰訊既game啦
玩依隻仲衰過玩暴雪

個市場好玩既game 係得呢d 好難唔玩

想知佢D expansion會點出, LOL咁多英唔知佢會唔會出哂

任何人都玩得？

即dl即玩

我個na ac 入咗asia ser
啫係可以叫佢幫我改返na ser ?

Unable to determine region
屌咁垃圾

開vpn 開左新ac
不過隻game唔比你登出？個登入client開唔返？
Riot咁撚垃圾架咩

得左 你要由開ac已經用vpn
係香港開任何地區ac都玩唔到
然後如果你之前登入過無效ac 就必須成隻game del左先 如果唔係佢唔會彈登入client 會永遠卡住

垃圾RITO

原來係keep sign in累事
以前LoL呢個option係save user name
等你再登入唔洗重打user name
而家變左直接同你登入 但你ac唔岩既話會入唔到game 而你必須要in game log out先至可以換ac

請幫手正評！請廣傳！

手足護目鏡抗沙士

佢前排先俾人屌完個remember me 無撚用

Btw 我id: phodi

係呀 但佢會要你po ipaddrees 比佢check

玩緊日本Server但係對手係泡菜多

玩緊NA服

勁新手

大家用咩DECK

我因為poro所以玩冰...
Braum+蠻王+冰雀
主打坦靠冰磨後期
靠各種buff撐數值磨
然後食poro或者buff蠻王黎強攻

搭demacia/ionia兩邊都有試
Demacia就前期多兵仔用
有+2/+2 buff braum or challeger
有2/4challeger幫控場
拉elusive黎殺
最正係有2mana淨化技一次過remove卒仔buff&keyword
back to back又係好正既技

ionia就有1/1 阿伯buff braum
可以用elusive對應返
又有deny/recall同埋1turn 3or3好實用

不過開頭真係好難捱
手牌入得唔靚就好易被蜘蛛同elusive好快磨死

有場對住個demacia互攻到後期我養咗隻22/18既冰雀carry完場🤣🤣🤣

之前closed beta 有一副heimer +

所以我昇緊piltover

每個region都升d會好d,wild chest會比好多wild card你去craft你想要既卡,只升一個region係會開到好多未必想要既卡,我個人就全部region升到lv6 再全部升到lv8如此類推成長會快好多.

比想像中好玩

有冇玩過咩卡GAME?

之前亂鳩咁合卡想學人玩自殺蜘蛛

而家都係玩返demacia + frejord 疊數值 elite 卒仔硬上

有冇deck list share

我都係上網睇d budget list...

有玩MTG同HS

我都係用緊樓上個副zed darius aggro deck
想整純piltover decks, teemo+heimer

MTGA淨係玩左一陣 少好多RNG interactive過HS但係好複雜

poro ball 好好玩

最尾香港地區開左未？
我有日帳掛vpn玩唔到

未

陰公，好想玩，之前見到人玩已經想玩....

LM

岩岩見到人玩 braum daius?

上到rank 1就無野了。 一粒大波極易被counter

已經打到上RANK1嗱?

點解而家課金？
公測完左唔會del data?

就算唔del data
大家而家個帳都多數唔會係main啦

唔會再reset data, 我用緊同LOL同一個AC所以應該暫時都會係算MAIN

第一round 玩fiora副deck太慢
第二round ashe+ionia frostbite真心好勁

我拳頭直營既LOL帳係日服（台服唔計）
等佢台區open beta開左我再正式玩
日服係獨立定係併入亞服？

唔敢打rank, 好多野唔齊

驚哂左一粒coin

係咪用左之後一定要課金先再打到rank?

打rank係咪1不論輸贏都有champion card?

用coin(token)唔同打ranking/ladder喎
果個mode叫”expeditions”

Rank求其是但執一副就狗衝亂打啦
IronIV點輸都係IronIV，
都係新手區互片大家都唔齊deck
拎實際經驗重要

Fiora+Kalista 🤔
好似伏伏地
大家開成點

第一星期MISS左, 而家LV11 8個鐘後開

港台區玩得了？

官方FB好似未有公佈

有冇可能13LV到? 打PVP已經得番100XP
加埋用左今個星期個粒免費token唔想用300蚊去博

岩岩睇返 港台區起碼要正式出先至會開
起碼幾個月

VPN玩美服囉 不過尋日見reddit有人屌鬼
話佢由EU轉完NA 打左個D progress冇得過埋

QNA話美服progress無得轉去亞服
講明用vpn玩既話進度無得轉移

mememe

想請教一下,個機制唔太確定
當play咗隻Champ出場
再入手該Champ卡會變咗技啦
用咗張技嘅話
會放返一張Champ入deck?
如果隻Champ仲喺場再抽返再用理論上係可以無限loop?

銅III only
ID: Ching師兄#JP1

提提你

場上可以多過一隻英雄

不過要特召

多過一隻相同???
特召???
唔明

例如你愛歐尼亞有隻野4cost

效果隨機召二隻1cost

你牌組得二隻提摩

咁二隻提摩就會上哂場 唔會變法術卡

我啱啱都試咗freljord 12mana 戦母の呼び声都可以重覆召上場😂😂😂

試過對面呢張野俾我Deny左即投降

想問如果expedition trail 1已經7勝
係咪冇必要打埋trail 2?
上網睇好似話獎勵以兩次遊戲中較佳排名計算

係 2次7勝rewards同1次7勝一樣

Katarina係咪有bug?
佢一攻擊就會自己recall 跟住recall
佢個description應該係要自己recall黎升lv?

玩緊elusive + frejord

真係幾勁

見人玩herciam 又好想組返副不過成本好似好高

但打多次可以有XP,有需要就打埋升region/vault

未level up:
I've struck. Then Recall me.
我打完人就返屋企
Strike->Recall+Level Up

Level up咗:
Play: Rally 出牌,拎攻擊權
Strike: Recall Me 打完人就返屋企

我以為I’ve struck, then recall me係指我攻擊完 再用spell/effect recall佢先得
咁都幾勁喎 一出場就保證升lv

唔保證架, 有命先返到屋企

卡特直接用法術卡打死佢

因為佢有quick attack

基本上都好安全

如果Blocker死咗嘅case(冇卡，得個藍色框）當成功Strike?

想玩，有咩方法down到

1）開vpn 改地區做美/日

2）google game名，申請完acc 佢就會比你裝game

咁玩嗰陣洗唔洗開vpn玩？

唔洗

nice

依家自己2個帳刷緊EXP，想問下要刷到咩程度先齊低階卡？

唔計

玩咗兩個星期，因為poro所以all in咗freljord先
Weekly vault開咗前後兩次（lv12&13)

升滿咗一個區域20lv都唔會齊到一個區既卡
唔知係好彩唔好彩
英 4款 3/1/1/2
Epic 卡款：4/6 總：10/18
Rare 卡款：17/18 總：34/54
Common卡款：24/25 總：53/75

我諗我用過幾張common wildcard only
手上仲有 30/14/3/1 wildcard &6.7k碎片
俾你參考下數字點先叫齊低階卡

一般網上建議都係平均升晒各區lv8睇拎咩champ同咩卡多先
睇資源同興趣再決定投資咩deck同卡啦

仲有冇日服/ASIA巴打
可以幫刷exp嗎 :(

佢有成功打到先計 冇打到唔計

連登好難約架bo

最重要係一星期打滿3場遠佂

第四場開始免費打 但得經

可以無限刷經 贏7場2000經

同埋本身遠佂好抵玩 要留錢打滿 一張英雄卡3000

你3000打一次已經保底出英雄

仲會送卡送粉

贏7場保epic 保3500粉

所以拳頭好良心

10場有9場都係蜘蛛
好悶

Ching師兄#JP1
++咗先啦，有緣自然撞到
我基本都晚晚on
就算唔打都會開係度掛網好易搵
有in game msg唔洗喺連登約

原來呢隻驚唔online唔會比任務你

係時候搵d mid range deck

啱啱升埋Ionia lv8 入手咗張Karma 🤔

晏d睇返先比id你

今個版本最勁係暗影島 冰 同埋愛歐尼亞

暗影島全部流派都勁到喊

人馬劫幻影 蜘蛛犠牲

你蓋倫lux仲要搞一輪先升得

完全唔係個皮

愛歐尼亞勁在deny

3cost基本上count盡一切

而且控場夠 飛天你又擋唔起

冰套 煩到嘔 控到你喊

有繁體中文啦

點轉？
同埋想問下 如果而家用日帳玩 （佢寫Region: JPN/ Shard: Asia)
咁係咪港台區出果陣就併入同一個ser 唔會好似LOL咁分開日韓台服？

burst spell 同 fast spell 有咩分別
btw佢啲連鎖判定好撚on9
明明有時2隻怪對撞 但其中一邊隻怪比人用spell整死
因為個攻擊對象無咗所以攻擊本身都無埋
如果係遊戲王個情況下 攻擊對象無咗應該係打水晶

fiona shen套牌要點玩
一出fiona就比人秒左

前者無得counter 後者有

佢係咁設計 你等人block左先kill 進攻方優勢就太大 而且kill完你無得調block位
你想kill就要進攻果陣放埋

想問冰套係咩？

盾 加血 直爆就冇了

係 分服 台服單獨服

如果隻怪爆左就打水晶 你會發現好快就唔撚洗玩 因為太易死

邊到有

C:\Riot Games\LoR\live\PatcherData\PatchableFiles\GamePlayData

更新完去返你自己個C/D Driver
我玩美服就將LocalizedText_en_us刪咗佢(建議backup)
然後將LocalizedText_zh_tw改名做LocalizedText_en_us就得

我岩岩問完去查左 叫東南亞 SEA服
日本韓國係Asia
其實多9餘 似爐石咁日韓台全部亞服咪得
邊有多人玩到要獨立分SEA server

有無人知道riot整個「注冊server」出黎做咩
既然我ip係香港就只可以玩SEA
咁點解佢要比你簡NA JP etc.?
有咩意義

歡迎大家搵我玩
NA SER : GameHin121310 moc

逼自己打rank拎黎pvp exp bouns真係好痛苦
玩幾場就好攰
好想快d搵到人幫手刷唔洗咁大壓力

但而家可以係人地RD召喚怪獸防守方優勢好大

師兄可唔可以講下遠証組牌有咩要訣

組極都好廢

次次都係一勝好心up

唔明你講乜
你咁諗 總之你攻擊果隻怪比人block左 就無得打水晶架啦
你清左對面隻block 純粹係保住你進攻果隻怪

即係正常卡牌遊戲 除非特殊方法
否則好少可以係人地回合召怪

如果唔係做乜要分你一輪我一輪

轉左中文d字難睇到頭痛

因為個字體大小原本係for英文字
所以中文字睇落會撈埋一嚿咁 怪怪哋
不過我呢啲英文唔叻冇計 熟咗先轉返

你放左怪上場attack對面就唔可以召怪
唔係好明你唔鐘意咩

暗影島同愛歐尼亞首選 盡量唔好用難配合既卡

要單卡都好打既卡

純粹唔慣可以係人地回合召怪姐
你有無玩過其他卡game
如果無就當我無講過

Mtga 遊戲王 爐石 昆特 都玩過
但其他game你出怪唔可以即刻攻擊 呢隻可以

其他唔太清楚 但遊戲王出完一定可以即刻攻擊
shadowverse都係

原本諗住等佢出sea server再玩，但係已經等到唔想玩

係 我記錯 遊戲王係第一round唔打得 其他都得
Shadowverse出果陣玩過下 打到唔知B定A 我記得佢玩法同爐石一模一樣 出場既怪下turn先打得 可能記錯

不過呢隻game設計概念就係去除先手優勢
無話自己定對面回合 每一round都出得牌

唔知佢遲啲台服係點
新手開荒乜卡都無
而家係日服又唔知刷唔刷好
一間刷完轉個頭唔繼承即刻嘔血

完全無問題呀，呢個位雖然有時好易比人陰到，但我覺得都合。
如果唔係，點解要分咁多階段。
最基本，抽牌階段->準備階段->攻擊階段->判定階段->結束階段。

因為呢隻GAME個特色係所有階段同步進行，公平進行，除左攻守關係之外。

SV要疾走先可以即刻打

暫時好似唔會過progress

佢之前有講過冇得將其他服過落去東南亞服
你要玩東南亞就唔好投資落去住
學熟點玩就得
不過我覺得既然玩其他服唔洗考慮爆ping
Why not? 論水平東南亞服咩驚都落後過人
除咗想睇中文我搵唔到玩東南亞嘅理由

日服人數可能仲少過東南亞
唔知佢手遊版會唔會又分區 屌

韓服 歐服 美服應該有保障

日韓好似都係亞服
我日帳登入 排95%都係韓文名

日韓係asia，港台澳係sea
前面有人提過

個acc closebeta 開，見到個post 先睇返係hkg/asia, 趁早開多個usa, 越遲越唔想轉

同埋用chrome remote desktop 都算正常可以喺電話玩到

如果打normal每日贏幾場做任 我覺得用demacia幾穩陣 穩定過elise個一套

我用美服ac入都係95%韓文日文名

亞服係咪唔會有方法課到金?
想合副heimerdinger 玩但唔夠shards

其實demacia 真係唔差
玩elite 流人哋無spell 清已經可以禁住嚟食

你睇下option - about
係咪真係美服先

Demacia!!!!!!!!!

真係亞服 知唔知亞服有無方法課到金

Elise + 人馬 勁到顛

見人玩ez冰幾勁

傻啦 高端場唔係馬劫就蜘蛛

德仔根本唔入流

開左個tg gp比大家

我知 一見到馬劫就比佢地屌打
純粹講玩ng打新手玩德冰起手唔識換牌/運氣真係唔好嘅時候 唔會爆得咁快

有無人知點解加左好友唔可以一齊玩?

唔同server

笑死
岩岩有個人進攻 我搵隻大啲既block
然後佢mark of the isle, 再deathmask 將個即死比左我
我再用demacia果張決鬥 搵隻1/1同佢隻抽
佢攻擊完隻怪就死左

全靠大家支持隻game
我大中國騰訊營收又排全球第一
希望大家課多D金俾祖國抗疫

Demacia加冰都真係幾穩陣

遠征 6 + 5 勝

大佬們，我超想玩，有無人可以懶人包一下點玩美服？
開帳，vpn，dl就玩到？

開account個陣用VPN 開完就唔使

感激😭今晚即開

今日好黑
遠征次次都卡5勝
每次打到5勝就卡手牌連輸2場
今日weekly 開箱有係
2鑽石箱都開唔到1張紫卡以上

咁慘 我好似3張epic
頭先第一次玩expedition 自己throw game misplay 搞到得6勝

琴日開完箱，成個人頹晒。
無紫無英雄，全藍全綠，粉又係綠色，成個箱綠過綠帽。

13lv 一張champ 都唔出

13唔係保底一定有金㗎咩？

0金

究竟ios點down

我開頭都以為係，所以我先頹左。

未出

岩岩打expeditions

第一次打到6勝咁多

仲出左兩張champ

兩金咁好彩

佢d獎勵咁飄忽

尋日6勝有鑽箱

今日6勝得金箱

每周箱 一紫卡 0金卡

屌!!

岩先諗住刷daily quest

打完頭一次

第二次個quest冇撚左

偷左我1500exp

CLS expedition 4win竟然開到3張champ
D獎勵真係太RNG 要改改
星期二個weekly 0紫0金

我次次weekly都13lv

都係得第一次有champ card

手機玩得了 Apple ID 轉新加坡就有

申請ac嗰時要轉新加坡vpn?

我就咁app store到轉地區

入到game申請ac之後就係咁

你之前有無玩過
我係用翻我玩開個ac

哦...明白，我係之前冇玩過嘅

咁你要開vpn開個美服ac 先

嗚呀 第一次打就7勝

裝好左WIN版, 今晚有排玩

玩緊ios 美服
id: StandHKwithUS

我記得之前明明每日贏三場加打個expedition就差少少夠13呢拎箱
呢兩個星期 打埋今日贏嘅bonus 做埋任 仲差成3千經
係咪改過黎

ID: JReeeeN 1882, 有興趣加埋一齊玩

想問下有無人更新左之後就入唔到 話unable to determine region
之前都無問題

又話鎖區既 我dow左game之後 注册個riot ac就玩到 不過係新加玻ser

我諗呢度應該多數美服
開ac個陣用VPN就得

wfh見得閒就玩埋第2個trial 點知都7win埋
兩次都順到仆街

我如果第一場5勝以上已經直接CLAIM咗佢, 開張新飛打

會唔會del檔?

對面開場路西恩同Senna抽到哂 dllm點撚樣打

..得2/3血 求其都射死啦

7勝3000粉 6勝先1500

頭2round 2隻齊哂你教我打啦 殺邊隻都有快攻 場面上已經唔洗放野 講就易

..路西恩2 水 老婆3水 頭2round 1+2 怪冇得儲水

點樣二回合出哂二隻？

你教我 大師

你岩 頭2round 出哂真係唔洗打

咪捉字蝨啦 意思咪姐係頭幾round囉

btw 岩岩先開始玩

明日之星 大佬

Meta開發者 岩岩開始玩已經睇得咁通透

啱呀 點解唔打埋 一開頭draft個陣最好玩
同埋5w就claim應該好快就唔夠shard開新飛

Xp

周箱改動

人地新手打錯者 唔好jer到咁實啦清
呢pair男女如果新手抽到放落demacia打tempo係幾勁 有d deck解佢地會比較易 例如多spell打傷害嘅皮爾托福 其次就暗影島 demacia就多challenger捉佢地出黎 或者比盾buff破佢地快攻
你玩冰就唔使講啦 輕鬆解 係noxus同ionia比較難搞少少
其實你進攻個陣 如果對手貪心嘅話 用一隻出黎擋 去upgrade另一隻 你一張解牌都夠做低另一隻
所以你打demacia見到對面有lucian就自己留定張低費解牌喇

Noxus佢驚d 佢空場二隻怪 佢肯定死得快d

愛歐唔係劫就卡瑪 卡瑪本來就同佢拖 肯定一堆解場 玩elusive 都係同佢死過既姐

咁又係 zed進攻開多隻出黎 佢真係焗擋

唔好擋比佢升lv之後仲難打

因為打太耐，成三張飛要打
只要你唔太用shard, 全部shard 用嚟買飛，一定夠打到你拎晒d champion

會唔會del 檔？ 唔係既話玩得咁辛苦都無謂

唔會

啱啱先見到，Expeditions

4月先改

瑟雷西唔識回血係咪bug來?

我記得佢無regeneration架喎

對面手下死左就回1血

第一次7勝 瑟雷西+漢默丁格 漢默丁格 完全無用

無呢樣野喎 你係咪記錯

我用中文翻譯 可能佢無改到

heim expedition打控制勁到仆街喎... 可以generate到好高value 當然如果你副deck勁少spell唔圍住佢砌就梗係廢

我唔識用掛 覺得漢默丁格太廢 得1/3 好易死

瑟雷西個特效幾正

仲用唔用3000碎片來打遠征好？ 但又唔一定可以7勝 多數1~2場就收皮

各位點睇

新手打完佢個教學係咪用垃圾卡組住牌組先?

想問中文版點搞法？

我dl完無中文揀 仲要話我ac unable

你開ac個陣要用vpn開account 之後都唔使再用

可以睇返pin左個個reply 我係完全無用shard咁 佢比乜就玩乜 不過佢送好多牌同shard 你覺得有d common勁嘅都可以整 唔使驚唔夠shard用

如果你無乜信心 可以等星期二晚每周箱重置之後先玩 大家都有token比較易執雞
我就得閒先遠征 因為用好多時間 對比起以前玩爐石arena 我拎左勁多次11勝都拎唔到12勝 係呢邊拎7勝我諗無1半都3次有1次就拎到 唔知點解覺得好易玩

0.9.3改周箱同遠佂了

幾時改'？

今日早上10點est 應該係今日周箱完就改
expedition 7win先賺個少少 不了
周箱要追lv14有d chur

好易升姐 周箱

2贏 收皮 仲要抽到teemo

teemo fun deck黎講ok架
expedition仲勁

我意思係獎勵係teemo 想要個啲一張都無抽到 人馬 瑟雷西 個啲好想要 反而抽滿哂克利斯坦 冰鳥個啲

玩多陣就有 唔使心急 送野真係送得好密
kalista buff左之後幾勁

我見啲人玩閃靈deck 鯊魚無限復活 但係要玩到咁真係要順手先有用

Ios係咪出左？
見人話有但搵唔到

仲係開唔到箱 點解?

更新

無得更喎 sgp ser

0.9.3 我有得更wo

你咩ser?

Japan
應該冇分別 都係新加坡dl

sea開唔到 好多人都係咁

要開個新加坡iTunes account先有
DL完咩ser既account都玩到

I see
而家係咪都係得亞服/西服？（美歐果啲）

想問下係咪美服亞服唔互通？
玩緊美服想課少少，但之後應該轉番台服
應該日服開新ac定係等台服開左再課好？

屌⋯咁照玩美服算

請問有冇開acc流程 要用VPN?

要啊 開個新加坡iOS ac dl => 開vpn連USA server => 開game 然後佢會叫你開ac

搞掂就玩得

有冇vpn介紹

識唔識set vpn gate 好處係free

同埋好多國家都無block openvpn好似都多人用

不過我自己就訂咗nordvpn 兩個輪流用

點解隻驚會咁冷清其實
因為未正式出定點
twitch都已經無人睇

Riot應該正式launch會開始大力宣傳
暫時睇ob黎講 我覺得已經好玩過爐石好多

Riot 推行volarant
呢隻應該唔係佢地主力